屌你老母 Trump 幾時肯取消香港關係法呀

有用一早放咗上枱啦
喺香港落釘先有談判籌碼
你個on9仔叫人起釘
人地傾緊香港民主人權法
你就講取消關係法